\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipsnames]{article}
\usepackage[noxcolor]{pstricks}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage[margin=1.3cm]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{setspace}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{microtype}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\usepackage{frcursive}

\usepackage{babel}

\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{empty}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
%\fancyfoot[L]{{\gray\leftmark}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}








% Multi-colonnage numéroté
\NewDocumentEnvironment{colenumerate}{O{2}+b}{%
  \begin{multicols}{#1}
    \begin{enumerate}
      #2
    \end{enumerate}
  \end{multicols}}

% graphique sésamath%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{tkz-tab}
\usepackage{pgf}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{patterns}  
\definecolor{CyanTikz40}{cmyk}{.4,0,0,0}
\definecolor{CyanTikz20}{cmyk}{.2,0,0,0}
\definecolor{A1}                {cmyk}{1.00, 0.00, 0.00, 0.50}
\definecolor{F1}                {cmyk}{0.00, 0.80, 0.50, 0.00}
\definecolor{A3}                {cmyk}{0.30, 0.00, 0.00, 0.05}
\definecolor{A4}{cmyk}{0.10, 0.00, 0.00, 0.00}
\tikzstyle{general}=[line width=0.3mm, >=stealth, x=1cm, y=1cm,line cap=round, line join=round]
\tikzstyle{quadrillage}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz40]
\tikzstyle{quadrillageNIV2}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz20]
\tikzstyle{quadrillage55}=[line width=0.3mm, color=CyanTikz40, xstep=0.5, ystep=0.5]
\tikzstyle{cote}=[line width=0.3mm, <->]
\tikzstyle{epais}=[line width=0.5mm, line cap=butt]
\tikzstyle{tres epais}=[line width=0.8mm, line cap=butt]
\tikzstyle{axe}=[line width=0.3mm, ->, line cap=rect]
\newcommand{\quadrillageSeyes}[2]{\draw[line width=0.3mm, color=A1!10, ystep=0.2, xstep=0.8] #1 grid #2;
\draw[line width=0.3mm, color=A1!30, xstep=0.8, ystep=0.8] #1 grid #2; }
\newcommand{\axeX}[4][0]{\draw[axe] (#2,#1)--(#3,#1); \foreach \x in {#4} {\draw (\x,#1) node {\small $+$}; \draw (\x,#1) node[below] {\small $\x$};}}
\newcommand{\axeY}[4][0]{\draw[axe] (#1,#2)--(#1,#3); \foreach \y in {#4} {\draw (#1, \y) node {\small $+$}; \draw (#1, \y) node[left] {\small $\y$};}}
\newcommand{\axeOI}[3][0]{\draw[axe] (#2,#1)--(#3,#1);  \draw (1,#1) node {\small $+$}; \draw (1,#1) node[below] {\small $I$};}
\newcommand{\axeOJ}[3][0]{\draw[axe] (#1,#2)--(#1,#3); \draw (#1, 1) node {\small $+$}; \draw (#1, 1) node[left] {\small $J$};}
\newcommand{\axeXgraduation}[2][0]{\foreach \x in {#2} {\draw (\x,#1) node {\small $+$};}}
\newcommand{\axeYgraduation}[2][0]{\foreach \y in {#2} {\draw (#1, \y) node {\small $+$}; }}
\newcommand{\origine}{\draw (0,0) node[below left] {\small $0$};}
\newcommand{\origineO}{\draw (0,0) node[below left] {$O$};}
\newcommand{\point}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};}
\newcommand{\pointGraphique}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};
\draw (#1,#2) node {$+$};}
\newcommand{\pointFigure}[4]{\draw (#1,#2) node[#4] {$#3$};
\draw (#1,#2) node {$\times$};}
\newcommand{\pointC}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};}
\newcommand{\pointCGraphique}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};
\draw (#1) node {$+$};}
\newcommand{\pointCFigure}[3]{\draw (#1) node[#3] {$#2$};
\draw (#1) node {$\times$};}

\def \R {\mathbb{R}}
\def \N {\mathbb{N}}
\def \D {\mathbb{D}}
\def \Q {\mathbb{Q}}
\def \E {\mathbb{E}}
\def \P {\mathbb{P}}
\def \Z {\mathbb{Z}}
\def \C {\mathbb{C}}






\renewcommand\TikzIE{%
  \clearpage
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{tcolorbox}[userie]%
      \sffamily \Large{\textbf{\useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero}}} \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}
      \vspace{1em}
      \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}
    \end{tcolorbox}%
  \end{minipage}\hfill\begin{minipage}{0.35\linewidth}
    Nom : \PfMIENom\\[0.5em]
    Prénom : \PfMIEPrenom\\[0.5em]
    Classe : \PfMIEClasse%
  \end{minipage}%
  \par\bigskip%
}%

\renewcommand\TikzIECor[1]{%
  \clearpage%
  \setKV[IE]{#1}%
  \begin{tcolorbox}[useriecor]%
    \sffamily \useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero} : \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}\hfill Correction%
    \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}%
  \end{tcolorbox}%
}%
\newcommand{\Vect}[1]{\overrightarrow{#1}}
\newcommand{\covec}[2]{\left(\begin{array}{c} #1\\#2\end{array}\right)}
\begin{document}
\sffamily

\begin{Maquette}[IE]{Nom= Interrogation,Calculatrice=true, Numero=15, Date=10/04/24, Code={}}
   \begin{exercice}  
   \brm{5}    

  Soit $g$ la fonction définie sur $[-3~;~2]$ par : $$g(x)=x^3+\dfrac{3}{2}x^2-6x+2$$
    \begin{enumerate}
      \item Calculer $g'(x)$, étudier son signe, puis dresser le tableau de variations de $g$ sur son ensemble de définition.\\


      \item Quel est le maximum de $g$ sur $[-3~;~2]$ ? En quelle(s) valeur(s) est-il atteint ? 
   \end{enumerate}

 \end{exercice}
         
\begin{exercice}  
   \brm{5}    

  Soit $f$ la fonction définie par : $$f(x)=x+\dfrac{16}{x}$$
    \begin{enumerate}
      \item Quel est l'ensemble de définition de $f$ ?\\


      \item Étudier les variations de $f$ sur son ensemble de définition. 
   \end{enumerate}

 \end{exercice}

\end{Maquette}
   
      
     
  
\end{document}